# 80sOS_graphics
## W skrócie

Tła pulpitu/grafika 3D do 80sOS.

## More informations

Hej, witaj w repozytorium poświęcone grafice do systemu operacyjnego 80sOS. Czasami będę aktualizował to repozytorium, aby dodać kolejne.
Możesz używać tych grafik wszędzie, ponieważ są na licencji MIT.
